#. extracted from ./mozorg/newsletters.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-28 14:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-28 17:38+0000\n"
"Last-Translator: system user <>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1443461931.000000\n"

#: mozorg/newsletters.lang:5
msgid "Your email address:"
msgstr "您的電子郵件地址:"

#: mozorg/newsletters.lang:9
msgid "Available Languages"
msgstr "可用語言"

#: mozorg/newsletters.lang:13
msgid "Language:"
msgstr "語言:"

#: mozorg/newsletters.lang:17
msgid "Select country"
msgstr "選擇國家"

#: mozorg/newsletters.lang:21
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#. Form submit button on the Student Ambassador newsletter subscription form
#: mozorg/newsletters.lang:26
msgid "Sign me up!"
msgstr "算我一個！"

#: mozorg/newsletters.lang:30
msgid "We will only send you Mozilla-related information."
msgstr "我們將只會寄送與 Mozilla 有關的資訊給您。"

#: mozorg/newsletters.lang:34
msgid "Thanks for Subscribing!"
msgstr "感謝您的訂閱！"

#: mozorg/newsletters.lang:38
msgid ""
"Subscribe to monthly updates and keep current with Mozilla news, including "
"the latest tips and tricks for getting the most out of your Firefox browser. "
"It’s the perfect way for us to keep in touch!"
msgstr ""
"訂閱每月的更新消息，並取得 Mozilla 的最新消息，還有能讓您完全發揮 Firefox 瀏"
"覽器功能的小撇步等等。這是您能保持與我們聯繫的最佳方式！"

#: mozorg/newsletters.lang:42
msgid "Read all about it in our <span>newsletter</span>"
msgstr "在我們的 <span>電子報</span> 當中閱讀詳細資訊"

#: mozorg/newsletters.lang:46
msgid "Your newsletter subscription has been confirmed."
msgstr "已確認您的電子報訂閱。"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:51
msgid "Firefox & You"
msgstr "Firefox & You"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox & You)
#: mozorg/newsletters.lang:56
msgid ""
"A monthly newsletter and special announcements giving you tips to improve "
"your experience with Firefox on your desktop and Android device."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:61
msgid "Firefox OS News"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox OS News)
#: mozorg/newsletters.lang:66
msgid ""
"A monthly newsletter and special announcements on how to get the most from "
"your Firefox OS device, including the latest features and coolest Firefox "
"Marketplace apps."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:71
msgid "Mozilla Communities"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Mozilla Communities)
#: mozorg/newsletters.lang:76
msgid "Bringing you the best new opportunities to help support the open Web."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:81
msgid "Firefox Student Ambassadors"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox Student Ambassadors)
#: mozorg/newsletters.lang:86
msgid ""
"A monthly newsletter on how to get involved with Mozilla on your campus."
msgstr "您可以如何在校內參與 Mozilla 的每月電子報。"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:91
msgid "Firefox Affiliates"
msgstr "Firefox 夥伴計畫"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox Affiliates)
#: mozorg/newsletters.lang:96
msgid ""
"A monthly newsletter to keep you up to date with the Firefox Affiliates "
"program."
msgstr "每月發送的電子報，讓您得到 Firefox Affiliates 專案的最新消息。"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:101
msgid "Firefox Apps & Hacks"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox Apps & Hacks)
#: mozorg/newsletters.lang:106
msgid ""
"News for developers about Firefox OS, Firefox Marketplace and the Open Web "
"apps ecosystem."
msgstr ""
"給開發者關於 Firefox OS、Firefox Marketplace 及開放網路應用程式生態系的最新消"
"息。"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:111
msgid "Mozillians"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:116
msgid "Email updates for vouched Mozillians on mozillians.org."
msgstr "發送給 mozillians.org 上已獲背書的摩茲人的近況更新。"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:121
msgid "Firefox for desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox for desktop)
#: mozorg/newsletters.lang:126
msgid "Don’t miss the latest announcements about our desktop browser."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:131
#, fuzzy
msgid "Firefox for Android"
msgstr "取得 Android 版本的 Firefox"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox for Android)
#: mozorg/newsletters.lang:136
msgid "Keep up with releases and news about Firefox for Android."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:141
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Mozilla)
#: mozorg/newsletters.lang:146
msgid ""
"Special announcements and messages from the team dedicated to keeping the "
"Web free and open."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:150
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox Marketplace)
#: mozorg/newsletters.lang:155
msgid "Know when the coolest apps hit the Marketplace for your platform:"
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:160
msgid "Firefox OS smartphone owner?"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox OS smartphone owner?)
#: mozorg/newsletters.lang:165
msgid "Don’t miss important news and updates about your Firefox OS device."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:170
#, fuzzy
msgid "Firefox iOS"
msgstr "Firefox OS {OK}"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Firefox iOS)
#: mozorg/newsletters.lang:175
msgid "Be the first to know when Firefox is available for iOS devices."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:180
msgid "Firefox Flicks"
msgstr "Firefox Flicks 影片競賽"

#: mozorg/newsletters.lang:184
msgid "Periodic email updates about our annual international film competition."
msgstr "定期發信通知您我們的年度國際影片競賽。"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:189
msgid "Beta News"
msgstr "Beta 新聞"

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:194
msgid "Mozilla Foundation"
msgstr ""

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Mozilla Foundation)
#: mozorg/newsletters.lang:199
msgid ""
"News and special updates about our work to promote openness, innovation and "
"participation on the Internet, including ways for you to get involved."
msgstr ""

#. Name for the newsletter in Newsletter subscription page
#: mozorg/newsletters.lang:204
#, fuzzy
msgid "Shape of the Web"
msgstr "以 Web 打造"

#. Description for the newsletter in Newsletter subscription page (Shape of the Web)
#: mozorg/newsletters.lang:209
msgid "News and information related to the health of the web."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:213
msgid "About Addons"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:217
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS {OK}"

#: mozorg/newsletters.lang:221
msgid "Firefox OS news, tips, launch information and where to buy."
msgstr "Firefox OS 新聞、秘訣、發行資訊以及何處可買。"

#: mozorg/newsletters.lang:226
msgid "We can keep in touch with occasional messages that matter most to you."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:230
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: mozorg/newsletters.lang:234
msgid "Find out how!"
msgstr "看看如何做！"

#: mozorg/newsletters.lang:238
#, fuzzy
msgid "Newsletters"
msgstr "電子報"

#: mozorg/newsletters.lang:242
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: mozorg/newsletters.lang:246
msgid "I didn't sign up for this."
msgstr "我根本沒有訂過這些信件。"

#: mozorg/newsletters.lang:250
msgid "Save Preferences"
msgstr "儲存偏好設定"

#: mozorg/newsletters.lang:254
msgid ""
"The supplied link has expired. You will receive a new one in the next "
"newsletter."
msgstr "您收到的鏈結已經過期，將會在下期電子報中收到新的連結。"

#: mozorg/newsletters.lang:258
msgid "Get up and go"
msgstr "隨身帶著走"

#: mozorg/newsletters.lang:262
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: mozorg/newsletters.lang:266
msgid ""
"Set your preferences below to make sure you always receive the news you want."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:270
msgid "You send too many emails."
msgstr "你們發了太多信。"

#: mozorg/newsletters.lang:274
msgid "Getting too much email from us?"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:278
msgid "Would you mind telling us why you’re leaving?"
msgstr "方便告訴我們您為什麼要退訂嗎？"

#: mozorg/newsletters.lang:282
msgid "Get Firefox for mobile!"
msgstr "下載 Firefox 行動版！"

#: mozorg/newsletters.lang:286
msgid "What’s Mozilla all about?"
msgstr "Mozilla 到底是什麼？"

#: mozorg/newsletters.lang:290
#, fuzzy
msgid "I’m interested in:"
msgstr "嗨，我對… 有興趣"

#: mozorg/newsletters.lang:294
msgid "Format:"
msgstr "格式:"

#: mozorg/newsletters.lang:298
msgid "Your content wasn't relevant to me."
msgstr "你們的信件內容跟我沒什麼關係。"

#: mozorg/newsletters.lang:302
msgid ""
"Don’t forget to check your inbox to confirm your request to get Firefox for "
"iOS updates. If you don’t see an email from mozilla@e.mozilla.org, check "
"your spam filter. You must confirm your request in order to receive the "
"updates."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:306
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox {OK}"

#: mozorg/newsletters.lang:310
msgid "We’re sorry to see you go."
msgstr "很抱歉看到您離開。"

#: mozorg/newsletters.lang:314
msgid "title"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:318
msgid "Firefox is coming soon to iOS!"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:322
msgid "It’s your Web anywhere you go."
msgstr "讓您的網路隨身帶著走。"

#: mozorg/newsletters.lang:326
msgid "Your email design was too hard to read."
msgstr "你們的信件版面設計很難閱讀。"

#: mozorg/newsletters.lang:330
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址。"

#: mozorg/newsletters.lang:334
msgid "Newsletter Subscriptions"
msgstr "電子報訂閱"

#: mozorg/newsletters.lang:338
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: mozorg/newsletters.lang:342
msgid "YOUR EMAIL HERE"
msgstr "在此輸入您的電子郵件地址"

#: mozorg/newsletters.lang:346
#, fuzzy
msgid "Mozilla Newsletter"
msgstr "Mozilla 電子報"

#: mozorg/newsletters.lang:350
msgid "Thanks for updating your email preferences."
msgstr "感謝您更新您的收件偏好。"

#: mozorg/newsletters.lang:354
msgid "We’re glad you asked!"
msgstr "很高興您問了這問題！"

#: mozorg/newsletters.lang:358
msgid "Firefox on iOS — Sign up for email updates — Mozilla"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:362
msgid "Something is amiss with our system, sorry! Please try again later."
msgstr "很抱歉，我們的系統有點毛病，請稍後再試一次。"

#: mozorg/newsletters.lang:366
msgid ""
"Check all categories that apply to you, and we promise to keep the mail to a "
"minimum."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:370
#, fuzzy
msgid "description"
msgstr "描述"

#: mozorg/newsletters.lang:374
msgid ""
"Sign up today to receive email updates about the iOS version of Firefox."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:378
msgid "Get Firefox news"
msgstr "訂閱 Firefox 電子報"

#: mozorg/newsletters.lang:382
msgid "I'm keeping in touch with Mozilla on Facebook and Twitter instead."
msgstr "我將會改從 Facebook 與 Twitter 來追蹤 Mozilla 的消息。"

#: mozorg/newsletters.lang:386
msgid ""
"Success! An email has been sent to you with your preference center link. "
"Thanks!"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:390
msgid "Remove me from all Mozilla emails"
msgstr "我不要再收到任何來自 Mozilla 的電子郵件"

#: mozorg/newsletters.lang:394
msgid "Thanks for telling us why you’re leaving."
msgstr "感謝您告訴我們退訂的原因！"

#: mozorg/newsletters.lang:398
msgid ""
"Enter your email address and we’ll send you a link to your email preference "
"center."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:402
msgid "Added extras"
msgstr "新增更多功能"

#: mozorg/newsletters.lang:406
msgid "%s is not a valid newsletter"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:410
msgid "Sign me up"
msgstr "算我一個"

#: mozorg/newsletters.lang:414
msgid "English&nbsp;only"
msgstr "僅有英文內容"

#: mozorg/newsletters.lang:418
msgid "This is not a valid email address. Please check the spelling."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:422
msgid ""
"Thanks for your interest in the upcoming iOS version of Firefox. We’re "
"pretty excited about it too!"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:426
msgid "You’ve been unsubscribed."
msgstr "您已退訂。"

#: mozorg/newsletters.lang:430
msgid "Make Firefox do more with add-ons."
msgstr "安裝附加元件，讓 Firefox 能做更多事。"

#: mozorg/newsletters.lang:434
#, fuzzy
msgid "You must agree to the privacy policy"
msgstr "您必須同意隱私權保護政策。"

#: mozorg/newsletters.lang:438
msgid "Other…"
msgstr "其他…"

#. <title> tag for the subscription confirmation page
#: mozorg/newsletters.lang:443
msgid "Newsletter confirm"
msgstr "確認電子報"

#: mozorg/newsletters.lang:447
msgid ""
"Not interested in our newsletters, but like those special announcements? No "
"problem."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:451
msgid "Manage your Email Preferences"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:455
msgid ""
"You'll receive an email from mozilla@e.mozilla.org to confirm your "
"subscription. If you don't see it, check your spam filter. You must confirm "
"your subscription to receive our newsletter."
msgstr ""
"您將會收到一封來自 mozilla@e.mozilla.org 的訂閱確認信。若您沒收到的話，請檢查"
"您的垃圾信件過濾器，您必須確認訂閱後才會開始收到我們的電子報。"

#: mozorg/newsletters.lang:459
msgid ""
"We love sharing updates about all the awesome things happening at Mozilla."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:463
msgid ""
"This email address is not in our system. Please double check your address or "
"<a href=\"%s\">subscribe to our newsletters.</a>"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:467
msgid ""
"We are sorry, but there was a problem with our system. Please try again "
"later!"
msgstr "很抱歉，我們的系統發生了一點問題。請稍後再試一次！"

#: mozorg/newsletters.lang:471
msgid ""
"The supplied link has expired or is not valid. You will receive a new one in "
"the next newsletter, or below you can request an email with the link."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:475
msgid ""
"Please be sure to add our sending address: mozilla@e.mozilla.org to your "
"address book to ensure we always reach your inbox."
msgstr ""
"您確定您已將我們的寄件地址: mozilla@e.mozilla.org 加到通訊錄，以確保信件不會"
"不小心被過濾掉了。"

#: mozorg/newsletters.lang:479
msgid "While here, why not check out some more Firefox awesomeness."
msgstr "除此之外，也看看 Firefox 的一些亮點吧。"

#: mozorg/newsletters.lang:483
msgid "Manage your <span>Newsletter Subscriptions</span>"
msgstr "管理您 <span>訂閱的電子報</span>"

#: mozorg/newsletters.lang:487
msgid "Sign up below for updates and to be notified when it launches."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:491
msgid "Newsletter email recovery"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:495
msgid "Thanks! Please check your inbox to confirm your subscription."
msgstr "謝謝您！請收信並確認您的訂閱。"

#: mozorg/newsletters.lang:500
msgid ""
"*You’ll only receive updates and announcements about the iOS version of "
"Firefox."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:503
msgid "Firefox Marketplace for Firefox OS"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:507
msgid "Discover the latest, coolest HTML5 apps on Firefox OS."
msgstr "發現 Firefox OS 中最新、最酷的 HTML5 應用程式。"

#: mozorg/newsletters.lang:511
msgid "Firefox Accounts Tips"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:515
msgid "Get the most out of your Firefox Account."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:519
msgid "Firefox Weekly Tips"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:523
msgid "Get a weekly tip on how to super-charge your Firefox experience."
msgstr "每週取得一個小秘訣，看看如何能讓您的 Firefox 好到爆。"

#: mozorg/newsletters.lang:527
msgid "Student Reps"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:531
msgid ""
"Former University program from 2008-2011, now retired and relaunched as the "
"Firefox Student Ambassadors program."
msgstr ""
"在 2008-2011 年原稱為大學專案，現在改名為 Firefox Student Ambassadors 專案重"
"新出發。"

#: mozorg/newsletters.lang:535
msgid "Mozilla Learning Network"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:539
msgid ""
"Updates from our global community, helping people learn the most important "
"skills of our age: the ability to read, write and participate in the digital "
"world."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:543
#, fuzzy
msgid "Download Firefox for iOS"
msgstr "下載 Android 的 Beta 測試版"

#: mozorg/newsletters.lang:547
#, fuzzy
msgid "Download Firefox for Android"
msgstr "下載 Android 的 Beta 測試版"

#: mozorg/newsletters.lang:551
msgid "Get Firefox for Android"
msgstr "取得 Android 版本的 Firefox"

#: mozorg/newsletters.lang:555
msgid "Drumbeat Newsgroup"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:559
msgid "Mozilla Festival"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:563
msgid ""
"Special announcements about Mozilla's annual, hands-on festival dedicated to "
"forging the future of the open Web."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:567
msgid "Firefox Marketplace for Android"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:571
msgid "About Standards"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:575
msgid "Get Involved"
msgstr "參與我們"

#: mozorg/newsletters.lang:579
#, fuzzy
msgid "Download Firefox for Mobile"
msgstr "下載 Android 的 Beta 測試版"

#: mozorg/newsletters.lang:583
msgid "Maker Party"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:587
msgid "Mozilla's largest celebration of making and learning on the web."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:591
msgid "Aurora"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:595
msgid "Join Mozilla"
msgstr "加入 Mozilla"

#: mozorg/newsletters.lang:599
msgid "About Labs"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:603
msgid ""
"Read about the latest features for Firefox desktop and mobile before the "
"final release."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:607
msgid "Webmaker"
msgstr "Webmaker {OK}"

#: mozorg/newsletters.lang:611
msgid "Special announcements helping you get the most out of Webmaker."
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:615
msgid "Addon Development"
msgstr ""

#: mozorg/newsletters.lang:619
msgid "Firefox Marketplace for Desktop"
msgstr ""
